{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041330",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60014&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대스테이모어빌리지펜션"
    },
    "text": "全客室では海の眺めが楽しめます。 周辺には松亭海水浴場が車で2分の距離にあり、海月精舎は車で9分の距離に位置しています。 また海雲台海水浴場は車で2分の距離にあります。 入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 ペンション施設としては駐車場があり、無料で利用できます。 ただし、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設もあり、炭とグリルを利用するには4~6人基準で20,000ウォンを追加で支払う必要があります。 バーベキューは夕方12時まで利用可能で、現地で決済します。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用も不可能です。 ペットはお部屋に出入りできません。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設内の紛失または毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質である火薬や爆竹は客室では使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室から何が見えますか？",
            "answer": "全客室では海の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には松亭海水浴場や海月精舎、海雲台海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットはお部屋に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設内の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は客室で使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質であるため、客室では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金変更はありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 353
    }
}